一即係全，全即係一

其實意思係世界冇左你一個一樣會轉,但個世界就係因為有好多個你先會有呢個世界
唔可以冇左其中一樣
因為啱啱又loop鋼鍊一次,可能有滴滴1999

係咁解咩

鋼鍊係咪有兩套動畫記得好細個睇個套同FA好似唔同

就係唔太清楚想有高手指點下

新個套FA

冇咗一就唔係原本既全
全要有齊咁多個一先係全

冇咗其中一個「一」，原本既全就唔存在
取而代之既係少咗一個「一」既全

SOR FOR 1999

媽呀！！好深奧！！

滴乜鳩

存在主意

你認知的世界不可能左超越你的認知，因為你無法証明/認知其存在。你只能証明你的認知/consciousness。

其實句野可以好簡單，亦可以好複雜，
因為只係edo師父拋出黎嘅一條問題，
唔同閱歷嘅人可以睇到唔同嘅野。

鋼鍊入面角色領悟到嘅大概同時亦有 弱肉強食、適者生存 嘅意思。
小學嗰時只係睇到 1 = 100%, 100% = 1；
中二時期覺得係 分久必合，合久必分；

推完Never7 之後覺得係 瞎子摸象，
即係呢句野可以應用喺世界觀度：
每個人其實只能夠認知到"自己嘅世界"，但係總係以為同其他人活喺同一個"世界"
(應該係 二元唯心論 黎)